政府一直好想傾, 但搵唔到大台, 亦試過建立大台, 目的係有野give&get, 而投降手足將來就係談判條件

即使真係和理非手足, 聽班收割撚係入面走出黎好似中招

煮飯媽媽同未成年學生聲援又會點

另外政府而家濫捕其實做大個數字

行街都拉(真係行商場),
將來同同警甴傾特赦就係籌碼

唔撚可能比佢發生，事情發展到今時今日，除左五大訴求，根本唔解散警隊再加刑事追究，都唔可能完

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

傾佢老母

談你老母

而當中投降嘅手足, 有啲係真和理非, 真未成年, 真係傷到pk,

冇人可以判斷到佢地做過咩, 曱甴一定先放後charge
千萬唔可以怪佢地

當連一班狗臥底頂唔順先投降
當見到入面人走下走下

臥底做埋最後一步, 投降, 收工

你用手足傾乜
1000個手足特赦換唔搞獨立調查委員會？
諗下都想笑

其實係 場運動輸咗 被狗咬過既慢慢清算

堅持五大訴求，本身就包喺入面，有咩好傾

支狗知道點控制風向同民眾人理
佢用支那01+薯片佬呢啲吹風話傾
唔奇